# Демо проект
Проект для демонстрации работы с GitLab
Елизавета Константинова

Создала новый проект для стажировки, так как в прошлом неправильно работала с виртуальными окружениями. 
ДЗ1 и ДЗ2 добавила в новый проект 